Jam project唱功點排

計埋前成員+各自全盛期
獅子王>=小智>?

又冇人理

唔識呀

機戰個首正

機戰v

加埋前成員的話你唔排兄貴

我覺得接近團長但唔及頭2名

福山芳樹 好有滄桑味 其他人唱唔到呢隻feel

依首真係好正，依家仲聽緊

長老好d
雖然可能同聽的歌有關

好聽到顛